有冇健談嘅絲打同我傾下計

Ok pmed

又要食團年飯 悶死

想傾咩

冇

有丁絲打受唔受

傾住先

會有㗎

無聊野

你條丁幾長

驚自爆 唔答

我上來一齊食

有無比人屌過屎眼

女仔扮我女朋友食就得

驚自爆 唔傾

我地終止對話啦

扮你男朋友ok?
有咩食

唔好走

No gay ar
未去 諗緊有咩可以做

D人話係到識到女朋友係咪真

唔係

男朋友就有你份

揾套av打住丁先
留低啲精液
一陣食團年飯嗰陣偷偷倒落鍋湯度
飲咗之後，包保全家龍精虎猛，家肥屋潤

一定係假

呢到好多gay佬

推

快d聊我講野

好啊

有冇行年宵

冇，不如今晚一齊去

同絲打可以考慮下

連登最多有丁絲打

係囉，有丁絲打都係絲打

做你女朋友係咪可以帶我上去食飯？

點解d post永遠得gay佬

講咗咖啦

你想做？

想

我又去

屋企催食團年飯 我返屋企沖涼再斯斯然出門口

想痴餐飯食

紅巴

我未出門口

唔好食㗎

我條巨龍好食啲

成班人出黎格劍

聽講品客係劍術高手

Cls

真絲食飯未？？

未 衫都未換

快d啦

點解咁急啊 換衫好快姐

我都出咗去食飯

我係上人屋企食

黑眼圈好深 好樣衰

親戚？

係 又要發呆發幾粒鐘

最怕應酬啲唔熟嘅親戚
玩電話又話你無禮貌

咁我又唔洗應酬 係覺得晒時間姐

帶我去 我用肥膏掩護你玩手機

我食好多

肥絲

電話都冇野玩

冇行 怕多人

比我啲肥膏你玩

當沙包打

我都冇

浪下浪下

東隧冇車

唔好怪我唔留力

用肥膏打飛機

絲打呢

食飯好重要

我返去食飯，唉

早d瞓啦

唔好啦

冇女陪你？

我正認對中

幸福肥？

行完吐

失眠

冇得玩電話？

你一個人行？有冇買咩

唔緊要 我成日比人打

年宵有咩好買

食零食太幸福

冰糖葫蘆

食少d啦

細個食過

督促我

氫氣球

過幾日就漏氣 失去之苦

戒零食戒汽水

上年keep到一個月 好開心

N年冇買

過年好難戒

低form仔

過年係儲脂肪好時節

m男bb
快啲過嚟
想互射十次

仲未食完，好眼瞓

已經有大量脂肪

可愛m男

想唔想我做s?

唔買咪得

Gay?

食完好似冇食咁 晏d再食d野

可以冬眠

去拜年無野做 瘋狂食野

成日都訓唔夠咁

m男bb唔理我

自制

死gay佬

其實我藍絲嚟
我想seek attention

真？ 唔好呃我喎

真
m男bb
係屋好悶呀

錫返啦咁
我係親戚屋企聽歌

我係屋企趕assignment

咁快有功課做

m男bb

點解m男bb唔錫肥膏

怕肥

加油 寫文？

做ppt

你咁瘦 怕咩喎

體脂唔夠低

幾時做完

肥膏愛你

唔要呀

拒絕me

減肥啦

減咗先可以食你？

點解要食我

你好可愛 想一啖食咗你

肥膏愛你哦

好 收你做兵

冇完嘅一日

有冇咁誇張 咩科黎

幾時會派糧

哈 你想我派咩

早晨

早晨 有冇去拜年

新年都要做assignment 真係幾慘喎
有冇急成咁啊

社科
m男bb幫我做ok?

有
未教就要present
趁新年假溫哂啲書佢

要做d咩㗎

去緊姨媽屋企

逗多d利是 我今日留守屋企

今日唔洗拜年住? 我陪你傾計la

聽日先

食物 我好肚餓

感性簽名照

俾麥皮你食 簽名照就喇 相都冇張

做field visit
present 番當時環境

諗起以前d project要visit但一次都冇去過

有得打牌

唔鍾意 好嘈

我唔得呀
一定要做
做到想喊

錫啖唔好喊 幾時交?

2月中要交啦

咁唔洗急啦

🖕

要 大把野未做

加油

餵我食

等我幫你影 好中意影相

不了 樣衰

要食晒佢㗎

絲打

見到嗰個post你讚我

正呀

點解你好似成日都好悶既～

冇野做 成日自己係屋企

我打緊牌 快d祝我贏$

祝你贏到離行離迾 請食飯

請你食mos burger 反正我未食過

好似好耐以前食過 係咪有蝦堡

未食過呀 不過見到有post話蝦堡好正正子

你餵我就食！

我會發現到你好睇既一面

快d贏錢啦 等你開餐

背面都樣衰

餵咩都食？

你自己覺得啫

你一啖我一啖hehe

餵你食屁

想投胎

食飽飯 輸左10蚊

10蚊 你賭花生？

唔知個牌叫咩名呀
一開始都贏少少既 後尾幾鋪一直炒 最後有個唔知來自邊個家庭既姐姐叫我比十蚊就算囉

Btw 係打麻雀

咁好人嘅
食完飯而家有咩搞

我陪你傾下計

坐下同d表細路玩lego 唔知幾時走 有啲攰

好

我都有同我玩

巴打做緊咩呀

比我食完先

啱啱又上網買左野

我唔好味

比我試下味

俾隻腳你咬

好！照咬！

變態

收皮啦 狗公

冇人我訓覺喇

真性情

又買左野 你快d勸我收手

買咗咩啊bb

唔話你知

其他人去晒邊

早晨 今晚要去食飯喇

點解 點解聽日就要番工

我有假放

親戚有無d同你差唔多大既一齊玩

冇 forever alone

食多幾粒利是糖 好鍾意

佢冇擺全盒呀

貼下今日著咩鞋呀

未換衫喎 諗緊著咩好

是日午餐 叉鴨飯...

要唔要小肥膏陪你拜年

我一陣出去但唔想跟屋企人咁早去人到
有冇地方hea下

邊頭？

九龍 港島

頂 落雨

Megabox?

有咩行 其實而家係咪冇開鋪

重點係小肥膏陪你啊

你幾點出到黎

6點 見你要沖涼換衫

陪一陣咋喎 會唔會好晒你時間

你喺邊

觀塘個頭 8點去港島個邊

觀塘好遠 我喺港島

港島邊到呀 反正都要過去

見你一面咩都抵啦

太古果頭
不過唔好撞正我食飯就ok

近喎

你大概幾時過黎呀？

要見我唔難

1730

係咪架

組團見可愛m男？好呀

M男bb要比女圍啦

m男話1730嘛
咪1730 太古地鐵站囉

下 玩咩呀你地

你係咪黎架？
你黎我咪奉陪囉

唔會成班人等我㗎可

我一個
樓上精神病人世界一個？

會唔會係得我一個認真左XD

咁我過黎 唔好玩我

有冇人有尿袋 冇電了

開心啦你
唔需要小肥膏啦你

係咪真1730等先
定係需要遲啲？

我帶埋出黎借畀你
你咩線？

到時成班連登仔相認

Iphone6

仲有兩個站

跳起拍兩下手相認

下次去食野囉

好
btw我仲出緊黎
你可能要等10分鐘

sor 我趕緊過黎
太古城出口
地面無印良品門口？

巴定絲

係太古城入面㗎？

如果咁最快囉
你識唔識？唔識你up個出口我落黎搵你都ok

你係邊 洗唔洗相認左先

我到喇落黎邊個出口搵

ok
我綠色外套 白色衫
藍色手袋

我去左無印喇

d出口個白色會員服務站隔離

oh you wait wait us
我地上黎搵你

我同絲打相認左先

絲打邊度ww

你見到絲打未
我未ww
如果係咁我上黎meet左你先？

見唔到呀

我而家上去無印
我落左d出口見唔到絲打sosad
等我一分鐘

我到無印喇
因為好多人，你講下你著咩衫好嘛
我綠色外套 白色衫 藍色手袋
眼鏡
唔靚

我地兩個見到喇
等你咋
你係咪黎架
1750就撇架喇wor

Woah 相認

留名睇圖
狗公死全家

唔準咁講m男bb
圖呢

m男可愛

我都自認唔靚架啦

一陣補鞋圖俾你

唔好呀

多謝

你安全到達目的地？

有得j

係 多謝今日太古深度遊

輕鬆
我都係喺屋企無聊姐

黑沉沉

好似唔係可愛路線喎你

人不可以貌相嘅就

不嬲

有種被人stalk嘅感覺
不過stalk對象應該係m男所以我好安全

心境可愛

點解唔過黎

係囉係囉

召喚精神世界病人 post相

點解呀

你今日著咩鞋

走得未

想睇
今日親戚上黎我度 所以無出去呀

唔好
冇著鞋都想睇

多個人熱鬧d 可以幫手諗點hea時間

我都想睇你張相

$10 收m男相 請pm

係lor其實我啲topic好悶，其實好怕悶親m男巴打

其實係超緊張

我上你屋企拜年

已拜曬喇聽日開始留喺屋企發mo

同我推post

呢到係咪有絲打

你太遲

btw小天使糖糖！！！童年回憶

識貨！

咩黎

動漫黎

梁詠琪首主題曲我而家仲會間唔鐘醒起

係咪聽日繼續有年拜

見到長輩記得講多啲好聽嘅說話
到年初7都仲有利是派

終於返到去差電

好似見過

你想拜？

我唔想呀
唉 我依家有d頹

啲人唔係好知有呢套野既存在

可唔可以比我放棄自己

唔好放棄自己啦 發生咩事 話我知呀

唔想放啲負能量比你

唔好咁啦～咩都有解決方法嘅（最多咪「無視問題」）
唔需要連自己都放棄埋呀

負開 聽冇問題但未必識答

yo

都午安喇

早晨呀 開心返

謝謝你

你開心返就好喇！

今日有咩做

食飯未

食左早餐 今日無野做 無無聊聊

今日你無聊咪去搵m男

最後一日坐喺屋企冇野做

煲劇

今日冇出開去 唔想落街

煲到冇野好煲
琴日同你講嘅劇集都睇過晒

訓覺

你講你呀？

好悶 出去食個Tea

雪糕今日有咩做
我就黎悶到發mo

我而家出去同老豆嘅friend食飯
順便逗啲利是幫補家計

你完全冇嘢做？

你就好
我前兩日拜完年喇 今日無野做 睇下youtube 食下野 hea下咁 聽日應該都係勁悶

不了 訓覺好晒時間

食左咩 呢幾日都放假？

我都經常咁hea啦
聽日我啟市喇

咁快

係呀好無聊
宜加出左去行下

去左邊 落雨濕濕

奧海城呀 近唔近你

少少遠

你住邊頭呀

九龍灣

🚬

好遠

其實我未去過奧海城

奧海城喺邊

大角咀 google map

wow 好遠

大家都住得好遠

未到新界

平日住新界嘅表示

訓到好晏 又冇左半日

仲有幾日假 點打發時間好

約下我

近我

約我囉，我地好近姐（好似係

你又放假咩

幾時上你屋企打邊爐

去邊好

係呀 都幾得閒

我地喺telegram約啦
我唔想再暴露行蹤被人偷拍lol

跑步先 一陣回

嗰個人好恐怖
有無睇佢開嗰個化妝post

有
笑死我

想去邊

tg: mqlbp

我pm左你

不過頭先食飯啲食物名搞到我講錯自己膠名
so 7

真係約到架 ？

你有無邊度想去

我都估唔到

諗下先

侵唔侵我玩

你企後面做工人

冇咩頭緒 你鍾意咩地方㗎

哇而家啲小朋友好mean

有得玩仲想點

好呀,工人就工人啦屌

好遠不過想行下太古城

m男而家熟路啦
可以帶人地去喇

快啲多謝我

其實我都幾熟架 細個住嗰度

赤柱去過未

熟路就知冇野行

係第一次出街好難行
其實肯睇衫呀咩都ok嘅

不過我上次唔敢帶你行衫舖
絕對會悶親你

呢個可以呀 都好耐無去過la

你帶我

我未去過

應該會

我其實唔識點同男仔行街
因為感覺睇嘅嘢好唔同
得書同食物可以共通

邊日會得閒d

都係 d商場又悶又冇乜特別野行
所以我平時都唔行街

喺屋企煲劇最好

聽日後日都冇野做

屋企睇戲

下次搵你食飯啦
有野食冇咁悶

咁就聽日啦

幾點

我telegram你可唔可以

得呀

講咩好

hiiiii

今日好眼訓 但頭先攤左陣都訓唔到